香港一日內發生三單離奇死亡案件！！！點解冇人關注！！！！

831太子站有三人仲未知去咗邊，完全人間蒸發咁。
然後封站直至九月三號，太子站解封後，今日新聞就馬上報咗有三單離奇死亡案件

喺香港一日內發生三單離奇死亡案件

p牌仔用小學雞程度嘅資料整合方式簡單整理咗三單案：

1/ 沙田官立中學 中二學生 （暫時未知叫咩名）

死亡原因：『不幸離世』

2/ 天星碼頭 40歲浮屍女子（暫時未知叫咩名）

死亡原因：墮海，至於點墮海，警方仲調查中

3/ 西貢懷疑謀殺案 21歲女子喺龍尾村村屋內死亡（暫時未知叫咩名）

死亡原因：警方懷疑死者父母串謀另外一男一女用手、拖鞋、膠拍謀殺自己個女，然後死者父親發現女兒暈倒後報案 現在涉案四人被涉嫌謀殺被扣留

同我推上熱門
向警方近來查案極快嘅效率追問佢地查成點，另外三名太子站失蹤人口調查完未拎到資料未啊屌你

冇比佢地蒙混過關啊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

自推1/10

自推2/10

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

自推3/10

推到要黨鐵交CCTV！！！已過3日啦

仲有維園狗卧底開槍單野大家冇忘記啊！！！！

自推4/10